換launcher對lag機有無幫助？

用緊xperia xz 8.0好lag又唔識刷機！唔知換launcher會唔會順d? 電話又無壞唔想換

8.0都lag

sony接近原生都LAG

加個 launcher 好似係增加 lag 機

係咪開咗省電，或者裝咗大陸垃圾 app

洗機先 唔好用大陸apps
如果仲lag就係sony廢

nova

換機先有幫助

算尻數

dllm download黎試下咪知囉
咁都要post問？

有冇試吓factory reset

以前用LG G5, 原生lag 到pk, 成日出home 會reload d icon, 之後轉左Nova 好似復活咁
換launcher 係會好D

開得post 都換左啦，d 人都痴鬼線